[統計] 波台有幾多手足有仔女(son or daughter)

有(1-2個)
冇
留言:3-5個
訂閱:6或以上

有5條女

@醉

1個

今日咁早起身

有5隻狗，其中一隻叫中場大師

Introducing you my wife and our son

負皮咗

中場大師，H_Lozano,仲有？

夢不拾遺
佩雷斯主席
L_torriera

乖

無瞓

孫都兩個啦